（（巴打求救））想讀物理治療，做物理治療師，可以點做？

小弟以前讀 top up degree major finance .雖然讀讀下覺得無興趣，但都叫勉強畢到業.
因為本身一直喜歡健身，所以做左freelance健身教練.除左教人健身增肌，都有幫人做康復運動，漸漸對物理治療開始感興趣，買左啲相關書籍睇.發現自己對物理治療很感興趣，想成為一名註冊物理治療師.
想求教各位巴打，我可以點樣達成呢個目標，可以點做？
Btw,小弟做左小小資料收集知道香港好似得poly有得讀，可以試報poly 既物理治療master，但要大學有讀過解剖等課程，但小弟無，我可以點做，有無巴打有其他建議？跪求建議

東大、OU 你直接讀master嘅話都會唔夠實習時數 攞唔到牌

東大

Poly master年年一班phd,外國名校，護士爭，一定唔收你，東大都可能有d機會

東大

利申 東大PT女神

東大即係？

東華學院

東京大學

起我底就知

東大係咪得degree，無master？因為master讀兩年可以相對少啲經濟負擔

樓主可以收皮
物理治療係俾高材生做

去外國讀
東大要jupus apply (sssdp)
poly master 都比番讀相關科目既人讀 唔洗諗
利申 澳洲八大讀ot想入東大ot都唔收

Degree 呢樣嘢一去不回頭，Bachelor 讀起啦

兩年幾啦

無master

收幾錢？

master其實ok貴
如果成績唔差
可以試下retake DSE再報東華或者poly
有錢當然可以試下去澳洲讀

老竇做盛行？ 佢有錢你想做乜都得

你應該最多都係讀呢d

400/hr